如何整蠱仇人

知佢地址 電話 有佢張相 可以點玩?
外賣可能已經玩到黑名單

貼張相先

去Gay 網開A/C

去各大財務公司網站申請借貸，然後唔上傳文件

但係冇佢身份證都借唔到錢 好似冇咩用

Book 健身美容試堂，然後no show

會打去煩死佢

我念過幫佢登報請人 但好似玩得果一幾日 我又要洗幾百蚊 唔太o岩數

有咩用？

幫佢登記下啲保險講坐，地產睇樓團，報個成日公司都有record

應徵者會上去佢屋企 不過玩唔耐

我亦念過寄d床蝨比佢 一打開郵包就彈射d床蝨出黍

但我無床蝨 比我落藥殺哂.....

得罪左你D咩